一名武漢肺炎患者康復出院後 測試再驗出陽性反應

新冠肺炎康復出院後 測試再驗出陽性反應

【Now新聞台】據了解 ，一名新冠肺炎患者康復出院後，病毒測試再有初步陽性反應。

病人是17歲英國留學生，上月22日返港，於香港仔金豐大廈接受家居檢疫，期間咳嗽及喉嚨痛，上月27日確診，本月初康復出院。

據了解，他再出現輕微病徵，到瑪麗醫院急症室求醫，對新型冠狀病毒測試初步結果呈陽性，目前在瑪麗醫院留醫。

好撚慘

會唔會變左做永不完的疫症

有乜野慘過中招，就係中兩次

應該係佢身邊啲人都有，所以佢中多次